有冇巴打去廈門街間褔膳便當食過？

個南蠻雞便當好抵食 $65一個又好食分量又夠

狗飯

點解
我覺得好食並正宗wor

因為你係狗囉

南亞蠻人

你唔係狗咁你又話好食？

反正你都係靠搶，幾錢都冇所謂啦

樓主係南亞狗根本無咩好討論

南亞狗收皮啦

南蠻日本係解西班牙人葡萄牙人個堆

我靠祖蔭過日子

有分別咩，你祖蔭咪又係搶返嚟

投資加工作賺返黎
阿婆做糖果廠經理 阿公做教車師傅

幫南亞仔移民？ 你阿公再教佢哋車 組隊搶嘢

真係無咩幾可見南亞仔有正當職業

唔係阿婆幫華人打工 阿公係華人教唔同人揸車

你阿婆做雞？

咁你去地盤同重慶行下 大把南亞仔做正行

地盤都叫正當職業？ 就算係有正當 有南仔做都即刻變唔正當

歧視地盤佬 閣下劉浩龍

邊撚個劉浩龍

我歧視南亞